呀妹成日唔著底底坐係梳化

做呀哥可以點 話極佢都係咁
都成廿歲 條腿又白又長 真係冇眼睇

樓主老母排到去天橋底都冇眼睇

又想撚尻班求圖撚入黎

你又試下唔著
我相信佢見到你唔著就唔敢唔著

好尷尬

點會唔著啊
樓主係咪睇得av多

為佢好姐
同佢講： 你都唔想我唔小心插左入去 ，快d著翻底底啦

發少陣夢啦，你都冇呀妹

佢底底多數用手洗 成日話未乾

認真討論

抱抱可以 插就不了

示意圖

竟然有圖

但你點證明畀我哋睇佢真係無著

真膠

唔想bam ac

雞毛掃？

早幾日喺唔知邊個tg group 見過呢張圖

冇可能

人有時太聰明都唔係好事

梳鳩 破壞咗樓豬好事

非假膠 今日影

除非有多五六七張
咁就可信少少嘅

引到你扯哂又唔幫你含

lm

對自己妹點會有興趣

無圖學人開po?

眼盲學人回覆？

阿妹唔着底褲的圖呢

買一打比佢 無藉口啦

無id 同無圖有咩分別？

男人買女人底

好想奶

掉走梳化等佢冇得坐

叫你d兄弟朋友成日上你屋企，睇下你呀妹會唔會露比佢地睇

上網買咪得

樓主你老母俾人屌到就上到市

呢隻似bye bye肉手肘多個似大骴

好簡單
閹咗自己就唔再諗太多

再影多張嚟睇下

po佢對腳上黎

大唔大波

信未

好得意
佢地叫咩名？幾大？

我實話唔信㗎喎

最尾個張明明係男人腳

係既我爛J

啲腳趾咁短咁粗

有同感

男人啲腳趾會咁彎？

又話唔著底底引你既 圖文不符

夠鐘起身返工啦

點樣可以第一視覺影到

第四張如果係男人腳就勁矮
係女人腳就勁粗

不過55核突比例同黑腳就通用

黑係燈光 姐

示意圖當真圖

我係入嚟負皮嘅

下 隻腳一撻撻喎
點都唔係滑啦
就算睇埋上圖更加唔係白 最多咪正常膚色

你係咪成世仔只係見過你妹條腿先覺得正

姐姐 乜你講野咁挑逗既

邊粒字有挑逗嘅意味啊deedee仔

你幻想完有阿妹未...

我屋企d女人係上身真空+普通T
下身淨係著底褲 唔加條短褲去遮

係屋企有客 佢地先會戴bra 同着返條褲
佢地完全唔理屋企仲有1老1少既男性

姐姐 係咪想認識小弟教下我做大人認識美腿

真 是但啦 細佬得鬼閒理我咩
細個一齊沖涼有咩好睇
有時佢睇電視 我成隻腳晾佢大脾撳電話啦
有次問我幾時剃毛添 生緊出嚟好核突
笑死

你為人都幾正面樂觀

我就係覺得小腿太粗 有肌肉個隻

我女人 啲腳趾都好直

沖完涼晾返乾啲西毛好奇咩？

屌到佢著

Step brother I am stuck

樓豬成功將話題轉做到底樓豬係咪女人
利申:係女人既話我想奶

做咩撚野

唔好影腳啦,影上面,影下個波,要有埋貓同條褲,咁我地先信

扮女人 其實咩心態

是撚但啦 你話係就係
冇心情同你講

你信撚咗我有獎？

你會有人幫你瀨

發惡？

正啊唔著

呀妹多唔多毛 pink唔pink 一線？

最重要啲腳趾勁柒

樓主自拍？

男人老狗搽咩拍甲油

邊隻叫阿妹？

尋晚悶悶地 開個膠玩 你地唔好咁認真拉

如果係女，完全無美感 有毛，瘦核突。

但睇手拇指骨就知你男人來，咁粗，扮乜野女人?

成班連登神探 痴撚線

重諗住入嚟睇呀婆圖

吹大咗底褲都透架喎 咁咪露閪

可能係份男人呢

成班連燈仔等緊樓主放tg
樓主唔細年過三十，
小朋友唔好FF咁多，
利申亂9估

成個post都係男人

一隻叫阿，一隻叫妹

識唔識影相？ 對焦都唔識負評係我比既

阿哥你做咩po我出黎

最尾果張腳趾好核突

巴打條腿咁白滑

為咗出圖剃腳毛，
respect

呢個OK